張韋怡GoGo Cheung話學生魔鬼暴徒

大家識做啦！

是但啦 咪淨係識係到吠係到自打飛機

希望佢喺尖沙咀間錶鋪名錶世家蝕到褲穿窿！